我係一個on9仔

有自知之明

這帖必火 66666
唔洗找

講得好啱

agger